有冇手足持有2318 中國平安？ (9)

有冇手足持有2318 中國平安？

有冇手足持有2318 中國平安？ (2)

有冇手足持有2318 中國平安？ (3)

有冇手足持有2318 中國平安？ (4)

有冇手足持有2318 中國平安？ (5)

有冇手足持有2318 中國平安？ (6)

有冇手足持有2318 中國平安？ (7)

有冇手足持有2318 中國平安？ (8)

高位走哂貨 低位再掃貨

新百倫巴，如果我$85入第一注 你點睇？

呢隻垃圾

我都係諗住85左右溝多手

今日DAY LOW 都差不多

之前歷史高位97.2放左，依家睇住佢跌仲爽過贏錢依家個價有d吸引

等$75

好耐冇留言了,今日決定返黎吹下水

係咪無中期息？

中國平安公佈，控股子公司平安銀行上半年業績，實現營業收入678.29億人民幣(下同)，按年增加18.5%。錄得純利154.03億元，增長15.2%，每股收益85分。不派中期息。

a股差唔多追到港股了，8%差價，跟跌唔跟升。買a好過

平安會唔會買起5號仔

等穿80先買啦

企到好硬

佢真係算硬淨, 成日都落唔到85比我入

吊, miss 左今日85.3

唔知聽日有無可能抽一抽

抽乜？

2318次次好消息都.....

爆升番一兩蚊

希望爆多少少
比我走下蟹貨

你d貨幾錢入

93.8

ADR 升好少

我同你差唔多 adr 升緊兩蚊，唔知港女跟唔跟

3%

港鐵先搞笑
今日升4%，而家跌6%
Fake 人

直插無水花

冇期望開心啲

今日算係同大市同步, gogo

有少少想short put

做咩咁靜

心思思想借保證金入貨

現價入？

86蚊樓下想入

明天就到價

保險股跌到hihi

唱好的到價

平安可以話係屌打哂佢既同行

大家走左未

未

上星期五, 93.8走左, 又等90樓下入貨

我早走左
93.1

90.3, 一手貨, 連埋股息, 都唔知有無2k賺

一手真係少左啲

幾時過一百

今日入唔入得?

可以入一手了！

國慶有冇得升

已經無人記得2318, 等緊88蚊入返

SHORT左3張90 CALL, 唔駛比貨人

星期五入左

又入坑

有冇人記得2318

我已經一手都無, 轉玩小米

QQ都400蚊，2318係唔係應該轉會？

說好的一百呢?

又想假突破95?

仲有冇人hold緊？

me 元老級

今次破百無走雞啦掛

終於最接近100蚊了, 可惜一手都無, 80蚊個時就6手貨

2017年個撚個都睇120蚊，衝左幾年先到100蚊邊

過左一百即刻大插

90蚊就有D興趣, 而家94不了